仆街今日好似做錯咗

我以為和理非佔領可以幾好效果
點知俾人話黑社會
屌你老母和平又屌衝又屌
點撚樣落去呀仆街

有無人認同

唔好負皮住我認真想講
做啲咩先可以sure win

叫你的秦始皇出來解釋先

乜呀，今日有去個啲Media有曬片啦。
勁讚啦。
總之無事無幹吾影響到7.1就加曬分嘞。
邊個話你黑社會你米話我黑極都吾夠政府黑米得咯。

report咗黑警個post先啦